Datos de preparatoria

Educación Medio Superior
Nombre: Preparatoria Regional Enrique Cabrera Barroso
Dirección: Calle 19 sur 1100, San Antonio, 75480
Tecamachalco,Pue.
Telefono: 01 249 422 27 07
Turno: Matutino/Vespertino
Cuenta con: biblioteca, salon de usos multiples,módulo 
de vigilancia, cafetería, etc.